沖涼痾尿 痾落地下定痾喺馬桶?

=地下
=馬桶

利 皮已正 痾落地下唔洗煩又要沖 男人都係咁話

自己痾嗰陣就覺得無乜嘢
但你諗吓上一個都係咁就...

沖涼沖咁耐，乜春都沖走晒啦，都係心理作用姐

點解無浴缸選擇

佢應該想浸緊浴嗰陣直接痾落浴缸

咪同地下一樣

痾落洗手盤

順便洗埋撚

最後嗰2滴都係要滴落地下喎

我一般沖完涼抹完身先柯落地下

浸撚住啲尿